覺唔覺老姑婆做公司高層就會煩到仆街

唔係性別歧視

原本公司高層多數係男人或者結左婚既女人，上年其中一個退休，結果請左個老姑婆返黎，即刻搞風搞雨，成日針對其他高層搞小動作，日日都因為小小事就拍抬屌人搞到全層都聽到，連最大粒果個都驚左佢

支持未婚女人年過四十只可做勞動階層

天生的不安全感同佔有慾

結咗婚果啲都煩到仆街

比例上相對少囉

有雞先定有蛋先?

唔洗高層都會好煩，因為冇寄托，credit, compliance有呢啲人煩到呢

爛做，懶博命好難頂

搵老姑婆上去做高層係因為間公司本身都西，唔搵哩類人chur住d下屬間公司會做唔掂，其實男女都係咁。

覺

一到聖誕節同情人節仲癲, 要全世界陪佢OT, 一齊無得開心

男同女其實無分別，只要係西公司，男上司見到你無野做都會俾野你做同俾說話你聽。

同隔離po好似

會超賤價出賣勞力 好似幫大老細神交緊咁

係女人做上司都好撚煩